{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65081&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주펜션갈까요"
    },
    "text": "広くて快適な客室と静かで懐かしい雰囲気のペンションです。 慶州の普門観光団地に隣接しており、観光に便利です。 周辺には慶州普門球場が車で6分の距離にあり、普門観光団地は車で9分、仏国寺は車で27分の距離にあります。 入室は5時まで可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 夏季には幼児用プールが運営され、バーベキュー施設もあります。 炭とグリルはレンタルが可能であり、4名基準で20,000ウォンの費用が発生します。 利用時間は制限がなく、現場でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールは天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは広くて快適な客室と静かで懐かしい雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "慶州普門球場は車で6分、普門観光団地は車で9分、仏国寺は車で27分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすることができますか？",
            "answer": "チェックインは5時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトすることができますか？",
            "answer": "チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児用プールは夏季のみ利用できますか？",
            "answer": "はい、幼児用プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者同伴なしの未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はありますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 403
    }
}